[田泰妍騎豬王上啊]三月二十九日跑馬地賽馬討論區3

田泰妍好波 打倒垃圾拉。

快

田

田泰妍

買咗金飯碗

普美豬好波

1-2-10-12

樓豬好波，田豬好波

呢場應該大熱

田泰妍勁有波幅8疊上緊泥
最後100 入面飛星凱旋佔先 中間金獅上緊 最出勁有波幅 哎呀猛闖墮馬
最後50 勁有波幅過曬 埋面飛星凱旋捱緊 安友蒙古王上緊
終點先一步 勁有波幅贏 跑第2 飛星凱旋蒙古王影相 第4安友 [/quote]
一檔8疊[/quote]
我田贏埋勁有波幅勇奪騎豬王

一檔8疊[/quote]
我田贏埋勁有波幅勇奪騎豬王[/quote]

我隻同進熱撚到

all in 確威龍算

何生大熱
你自己諗諗

10倍以上先考慮

一檔8疊[/quote]
我田贏埋勁有波幅勇奪騎豬王[/quote]
轉灣田泰安勁有波幅上緊 同莫雷拉隻猛闖一齊入灣 入到直路 勁有波幅隻腳好似有d事 打唔起呀 愈來愈後啦

後邊殺上來飛星凱旋 最出安友 莫雷拉開始打啦 最後猛闖殺曬 一換騎師真係唔同 睇落隻勁有波幅真係傷左 田泰安都墮埋馬 騎師王莫雷拉封王

Win埋

我怕閪拉下半場黎料

岩岩就過左半場

第5場黎料

拉無力啦 潘頓

呢隻又真係勁既

今日我田大勝日

泰妍騎豬王

R5 5+12 斷撚咗

今場似有冷馬

咁快post3

迷田會
會長:獎b

1 3 10

[size=5]轉灣田泰安勁有波幅上緊 同莫雷拉隻猛闖一齊入灣 入到直路 勁有波幅隻腳好似有d事 打唔起呀 愈來愈後啦

後邊殺上來飛星凱旋 最出安友 莫雷拉開始打啦 最後猛闖殺曬 一換騎師真係唔同 睇落隻勁有波幅真係傷左 田泰安都墮埋馬 騎師王莫雷拉封王[size=5」

我都未搵到膽

R4呀嘛

1 4

我想入會

7

串晒佢

我都買左5，12

一支梅place

好撚貴

4膽啦加眼罩

照入

R4，傷心得滯，撳錯咗
我三T買咗R4 3+5+12

有冇大蛇指點迷津

入

1 莫雷拉 12 4 1.75
1.70

燈健要軍炮
即飛

確威龍

狗也_

田呀田 又係你呀

a3

你要咩

燈鳩我隻靚腳

係我啊貓仔

雷神求下你

孖寶
同進搭好友無敵

7拖2，5

我叫我條女都係叫貓仔

有冇手足1.7入貨

我今場都唔知要咩
睇兩場先再決定

6 or 7

Jump左
炒飯

機會係要買先有

再睇完場啦

田泰妍勁有波幅8疊上緊泥
最後100 入面飛星凱旋佔先 中間金獅上緊 最出勁有波幅 哎呀猛闖墮馬
最後50 勁有波幅過曬 埋面飛星凱旋捱緊 安友蒙古王上緊
終點先一步 勁有波幅贏 跑第2 飛星凱旋蒙古王影相 第4安友
一檔8疊
我田贏埋勁有波幅勇奪騎豬王

全日重心 勁有波幅

針撚左

金叻星

上場有追勢果隻
但係騎果個ON9衝左入內欄

金叻星…

今場雷神

1 3 10 跟左

聖亦善抖夠未

上場係咪同路苦主
記得有巴打同我一齊屌狄

5 7

今場

祝好運

1

一支梅

5 7 pls

同路

不了

3 7 12 8

屌你巫顯東柒到
放都放唔出

點解唔信自己

巴打好波

點解

叫糊

莫雷拉!!!!!!!!!!!!!!!!!!

今日輸左千5俾拉西

金豬點解唔p

西拉今日不得了

莫拉西正垃圾 田泰妍好波

屌佢老母啦

牙拉今日真係搞到啲公公婆婆好橙

食撚屎啦雷拉

唉，今晚收工
好鳩難買

閪拉個8win去左邊

跟左，gogogo

反雷大奇蹟日

莫雷拉騎隻豬都會係大熱門

今日完全收工mode

阿公阿婆

拉閪今天終於知道錯

買五場輸五場

比潘狗斷左

真係大奇蹟日

今晚利灑放無計啦

莫雷拉好波

我都跟 出名唔中孖寶三寶

莫雷西

開咗咩？

狂歡泰妍屌打香港冠軍騎豬

3 7 8 12

有請小鳳姐

莫雷拉我屌你老母

雷冠軍騎師

香討有張飛過左2關q 連燈力量

李易達下半場開工

女朋友你完來反手

開心過贏大錢
要堅持啊雷神

威風霸皇

屌 我唔拉但輸左比炒飯

仲買牙拉

唔係唔跟阿

得返第7場蒙古王同勁有波幅

輸咗70

會，我已經買左

今日至少一win la

兩隻靚馬黎

好快邪死

岩岩邊個話我 比你講多次

今次中

過關 位置
4X1 5 場 4 八心之煌
6 場 4 威風霸皇
7 場 9 猛闖
8 場 12 志友運

買我啊

雷狗P都無食屎啦！

[black]田泰妍粉絲區[/black] 一日限定
會長:獎b

自己打名

韋達

搭撚沈佢

輸死小妹了

冇買佢 但次買q都係差一隻

hi

唔知今晚反雷可唔可以笑到最後

r6 5-12。羊錢太易了

hi
你中沙角威龍都事

事後飛就死尻開啦，屌你老母

我一注都等於你贏既總數

最後冇買沙角 買左5號fd比

垃圾東睇黎會變第二個湯智傑 廢撚到呢
一開波係咁bin

3,5,8

將b唔跟我

咁撚惡，小心邪住你

原來同將b一齊上左炒飯船

貓仔幾時同我同路

今場，信心P
10，閪豬桃

今場：傑飛事件重演

認真？

係我就all in

3>2,5,8 QQP $10000 total

拉有2倍
上樓啦上樓啦

joao moreira hoball

試閘冠軍仲未贏

記住買我

今晚反雷行動 5-12 r6 是日心水

等埋子健先買

屌 我今個月黑黑地wo
人民武士 神丁小子
w當p買 p當w買 結果打和
前一場買沙角威龍WP 就聚歡笑W 今場買聚歡笑W就沙角威龍W

w一場啦就今場

呢場雷神似樣啦

小心輸死

勁有波幅追唔追佢老母好

又當隻馬步步友

巴打發緊功炸

新威龍試閘靚
旅遊多寶減10磅放甩，有飛落
快馬奔馳上場追得好，有飛落
聰明申報 馬房騎師有動靜
結論 3 6 9 12

有機會爆冷 各位 3t尾場

問包仔

海之濤？

5>3 ,10

海之濤 馬房想開工咁款
路程專家

4=6+2+3

唔好心急住

如果e場都沒place,可能唔買之後

3 5 12

5-12 掂

田繼續加油呀

霍清

有無人中意再創商機

子健 9

呢場真心唔識買

莫雷連殺尾三場騎豬王

下個賽日收埋同自己友講馬 今日益左好多大户 可能

聰明申報

我都係自己友

想入谷..

呢場我鐘意3，5，12
柏寶今日有heart呀

3 4 11 12

騎師頭3有幾分

你自己咪大戶

莫雷西騎豬王😡😡

自己打到落格仔

莫雷拉贏la

燈健+柒東

田雞贏未

3 12？

大摩出勁少馬係谷草

3 8 11 12

手到拿來 鳩俊

我想入谷

8 >3 10

2 4 10

好友無敵

馬會個呀叔智財卡都成二十幾萬 佢買 4 3 9 12

9 4 8

9 4 8 5

仆街柒東贏
唔通燈健+柒東會負負得正？

屌你老母真係9

雷神太後追唔到, 輸都冇話可說, 已經跑岩晒

好彩有信東東 今次

田 第4

拉有place

比牙拉殺左條Q
唉 好彩互串加位置Q有姐

今日放頭有馬贏

多謝大家支持

9，4，8，5

屌13少騎到咁
呢隻個勢咁勁冇p

柒東好波

屌你老母

田鳩騎豬王仲有冇Gay

有

加油呀西拉騎王呀

第7場仲有得買？

柏寶做咩呀屌

最後果場

柏寶再羊好嗎

應該無得輸

輸俾莫雷拉

田雞第4

唔係咁易既葉師傅

第七場買左雷 place

有種感覺會愈黎愈多去馬配10磅隻雄

比條8-9Q我仲好啦32倍

明月光爆呀

苖禮德個樣好似話俾我聽叫你拉馬你同我贏撚左咁樣

其實大家支持田定拉

一放到底

嘉應小子冇走雞

其實大家支持炒飯定潘頓

炒

邊個幫我贏錢咪支持邊個

錯左膽，噤就無左$460

猛闖場場追 希望今場換人真係有 上場都近今場即換人

柏寶騎豬王JUMP

莫雷拉成日頂撚住

Same

無話禁錯既 呢一下你想揀佢就係佢
時也命也

宜家支持反西拉

in 田

呢場諗住7>f
各位巴打點睇

唔係禁錯，我買錯既意思就係心入面錯注既意思

拉

嘉應小子LA

十卜田雞

贏到錢就得la

開多條蔡容Q 好無

理得田定拉

潘明輝星期日未出得

我決定同佢一齊休戰

田泰妍勁有波幅8疊上緊泥
最後100 入面飛星凱旋佔先 中間金獅上緊 最出勁有波幅 哎呀猛闖墮馬
最後50 勁有波幅過曬 埋面飛星凱旋捱緊 安友蒙古王上緊
終點先一步 勁有波幅贏 跑第2 飛星凱旋蒙古王影相 第4安友
一檔8疊
我田贏埋勁有波幅勇奪騎豬王

3, 10, 12/3, 7, 8/4, 8, 9 2,457,147.0

收工了佢

唔好阿

R7 4,11

唔好啊

田泰安呢場又第買即刻反埋佢

全晚只係為左猛闖

轉灣田泰安勁有波幅上緊 同莫雷拉隻猛闖一齊入灣 入到直路 勁有波幅隻腳好似有d事 打唔起呀 愈墮愈後啦
後邊殺上來飛星凱旋 最出安友 莫雷拉開始打啦 最後猛闖殺曬 一換騎師真係唔同 睇落隻勁有波幅真係傷左 田泰安都墮埋馬 騎師王莫雷拉封王[/quote]

猛闖最少place

不了
要爆冷

我聞到拉
聞到咩阿？

係阿田阿

place唔夠啊

今日比我贏啦好麻

復活節各位手足自己汁生
我休息

左至右 1234

點會沒place

莫雷拉幫猛闖贏番次啦

俾1win雷神今日

成班垃圾

雷成日都無1win 今次係啦
我place 夠啦

好滿意呢個賽果

lm

P都唔好啦

第3係邊個

我田

柯煙

離左場，唔可以第一時間報賽果

唔緊要

咁有信心

一個p姐，阻你贏錢咩

祝贏多啲

最後決定4 9 11 12

我求下你地爭氣

廢話

同路加隻5

我可以報 長期係馬場

你今日有無返工咖？

係馬場都唔算即時 根本睇唔到平頭

你返去訓啦

請拉不要入p

佢以家跑緊馬啦 今場蒙古王

輸淨個田雞騎王求下你要中

勁有波幅p

3 4 8唔爭在爆多場冷

咁輸埋啦 上次贏左騎王 今日比莫西啦

賠錢呀 炒飯
今日差啲輸鳩曬我啲錢
還我血汗錢

今日收到order要比田去

今場要左安友 希望生性

今日你失曬準喎 師兄

係就好

請不要消失希望

All in左勁有波幅

11 win p?

炒飯真係一時時
田雞又係一時時

潘狗呢排成日玩野

12 有飛啊，拖埋啦

馬post氣力不繼
推得慢咗

20蚊點玩 all in 田雞？

5,6,7,8,9,11,12 四連環互拖都ok

Last 30$買7 9 12連贏

成班手足贏到開巷去哂call g了

無我份

雷神收皮啦

雷要比個place 唔該

食緊飯

撐你

350 蚊
我驚你輸注

轉灣田泰安勁有波幅上緊 同莫雷拉隻猛闖一齊入灣 入到直路 勁有波幅隻腳好似有d事 打唔起呀 愈來愈後啦

後邊殺上來飛星凱旋 最出安友 莫雷拉開始打啦 最後猛闖殺曬 一換騎師真係唔同 睇落隻勁有波幅真係傷左 田泰安都墮埋馬 騎師王莫雷拉封王[/quote]

田W 雷P

田雞求吓你

8.2回左la

田雞一定要無 求你了

雷Keep第四

福星

我3.5買姐 搏雷神唔係到

柒俊上

田雞

波

雷

返cup了

屌你馬會呃人錢

又田雞？

跑咩

Yes

加入迷田

好彩

11 7 6 9

莫狗屌你呀

田雞好波

莫雷無力隻馬 食屎

搭佢唔沈wo痴撚線

真係11

邊個贏？
勁有波幅 田泰妍啊

好撚彩大家叫我唔好買阿闖
買左勁有

LOVE YOU ALL

屌你拉閪

20all in 田雞可以上返去啦

我都反cup

下場田雞Win

第一次支持毒男\
一開始頂撚住拉唔比佢埋

迷田

蒙古王呢

下場田雞Win我派2個100

過關保持希望

屌你莫雷拉

jump

我都反CUP

又過一關呀！

莫雷拉屌你老母呀！！！

Seven Eleven 定 Eleven Seven 呀

梁家俊呢一年進步左咁多

唔洗買我啦今日

Me

飛星真係唔夠長力

Ok

一開閘李寶利驚死田雞騎唔返上黎
頂住隻飛星凱旋

騎師王cashed

5,9,11 跳得樓

屌咩第三都冇
今日豬二千馬

田迷召集

邊個贏啊？雷神？

你勸完我唔好買
唔係自己去買嘛

me

我？

莫狗幾時變狗餅

猛闖都第4你笑撚死人咩

要生生性性

駁唔到

好在有買6 中返位置q

雷神有跑咩?

ok

ME?

之前雷神贏好多場la

香港冠軍騎師呢？有無位置派錢？

我?

軍勇咩事啊
入錯行，我屌你老母

尾場想要炒飯

我一早聽你吹奏買左啦 無得退飛

屌你莫雷拉兩場連個P都頂唔住

技術好全面
仁kit賢內助

唔好呀 唔好呀
我都好撚想要

下次莫雷拉10 win

我真係想喊

下場唔識買

要左，又係孖寶射

手足睇路

晚晚騎仁kit

佢跟左佢最尾兩關

8,12位置q

反雷大奇蹟日
差一場啲公公婆婆就要掉啲仔落街

月亮喜歡田

好在有補飛田雞騎豬王

11搭9想死中

田泰妍好波
會長 獎b

田雞騎王？

屌 唉
屌 好撚內疚
星期日如果我嬴錢300以上 我分返100比你

死埋志友運佢ok?

ys

新手想問買咩贏得多啲
平時師兄話eg 5>10 11 其實係買咩彩池

真係好左好多

對唔住基奧特手足

晚晚比仁KIT騎

有出色

冇問題

田王

應該係Kit騎佢喎

單T 8< 1 3 ?
手足比D意見

蒙古王

咩都得架wo

三重彩都可以咁樣表達

副會長 地b

男上女下 練下盤

好想買田

R8 3+8

師兄出完料 跟住就自己揀彩池？

閪拉

不如咁啦，尾場田雞Win我派300比你啦

我講下姐都要自己信先得ge
上次魔連奴都好感激啦
輸100姐 g 持女朋友巴

星期日我嬴300以上 派比基奧特手足做補償
在此為證

我唔開post了

幾個賽日冇綠字，冇開post就有

秘密武器
又準備食尾場

鴻福滿滿?

諗起都覺得高難度

又要停戰

禾想開

唔要錢要水ok

你開返啦

我害左啲手足呀
邊啲係真手足 我知既

秘密武器冇p一世反田g

你地開 我呢個星期休息

不了 將男B開完POST唔上水

都話左

鴻福滿滿P呢場點睇

照去

唔使啦 受唔起
我自己要買姐

雷神咩馬都跟前守好位咁跑，明明就係後上馬

我之前開post旺到啪啪聲
今日獎B都係

宣傳幹事 霍b

我唔係

U開

欣賞你

後備1:煲仔飯

新手10蚊上110 last點玩

清潔工 榮B

你既水我有跟，但要同我同路我就會買
你今日都幫我唔小
G持女巴

唔買就係贏

想同你交配

羊 100 收工

跑馬地 星期三
第8場 位置Q
8 秘密武器
12 志友運

呢注都唔中呢世戒賭 剪馬會卡

唔得啦 之前波台買韓國豬左百幾 仲未回到本

我拉又無

冇水食

會唔會迷琦既就另計

秘密武器搭幸運日plz

近期我真係唔旺 唉
今個月命中差左好多 SORRY

今日放頭贏到甩晒 追唔到啦

岩岩all in田雞翻身

下個賽日搵日開 休假

雜務主席 登B

決定要炒飯了 冇place反到你死果日

30蚊買8號Win
50蚊買8號place

揮闖=傑飛2.0

尾場爆

cash out

8< 1 3 11 12

8> 6 9 11

手足你放棄啦

我對牙妹不離不棄

想追寶尾?

係咪要追馬
今日追馬好似好撚大件事
但隻馬靚

追數玩好易輸

新ac未搞過數 馬會局我玩

我同阿妹係ig做左朋友仔

唔係13騎
不了

唔要二拉

最後20 all in 尾場雷神

田雞做左我朋友

我輸錢都唔會放棄

佢係我隔離，叫佢block你

都係一個好選擇

人和家富，最後召集

2 3

聽埋子健要咩先

你個名

秘密武器三連w重要3個唔同騎師

我真係唔信

日日睇佢

又係田少

香土條飛
叫胡了

勁有波幅正呀

玩收手

巴基小子P？

我有佢中學的相
新POST再講

Gogogo

田雞就贏比你睇

翻左身

田泰妍勁有波幅8疊上緊泥
最後100 入面飛星凱旋佔先 中間金獅上緊 最出勁有波幅 哎呀猛闖墮馬
最後50 勁有波幅過曬 埋面飛星凱旋捱緊 安友蒙古王上緊
終點先一步 勁有波幅贏 跑第2 飛星凱旋蒙古王影相 第4安友
一檔8疊
我田贏埋勁有波幅勇奪騎豬王
係勁有波幅贏啊

幸運日真係好撚FIT
啲毛色深到 隻馬又有活躍感
但係9檔 馬可能要後追再配今晚無既炒飯

每場2隻正副q過關，過左1關

志友運會唔會熱到咁上場4班都蠃唔到

求下唔好退出

留名

馬上果個

要3定7好

屌 上次唔係我講完FIT 之後退出

雷狗請你一定要0w

帶盈來有冇機？聽講報左星期日

唔多快馬，跟3 4位，有機

呢場大機會的
但係香討條飛搞到想要1

再撐你

我知

雖然無錢支持
真心希望呢隻仲有貨賣救馬房

G持

今場我買2 4 12
幸運日 上場跑得好好 追勢好勁

我都想睇大波妹

1w plz

走啦拉西 離開香港

多數個個唔想佢win既時候....

人和家富重磅外檔會點跑

3寶叫1/2/12/8 有無機

夏天先啦

今日場場都係喎

我開POST先 OK

希望係啦

有3分1機會

有得睇 你真係唔睇?

唔跑

女朋友

你老味，隻揮闖瘦到成個cancer病人咁，都要拉出黎跑，可唔可以告賀賢虐畜

告左霍利時先啦

獎b記錄表 仆街事
騎豬系列
頓 美麗系 格格 拉馬
達 駿皇 一定賺 養生死唔去
拉西 見馬就搶 迫害香港人
家俊 怪獸 食左女
敦敦 喜旺 大摩後備
飯仔 四季旺 唔係下下有飯食
柏9 如意 玩9sick龍
田雞 乜乜豬友 gp玩死馬王
部撚 赤狗 將男 只知道感覺失了蹤
屎卓瘋 睴暉 騎世界紀錄破世界紀錄 玩9暉暉
Kk 閃電系 千萬人騎過 仲未有b 黎m停不了
黎水 雷公 騎姿衰 贏夠馬未
杜啤 問鼎高峰 淨係爆冷馬
湯米仔 獎b 選擇性失蹤
布文 老千 飛到馬唔到
老巫 大雄圖 平時失蹤大賽夠鐘 迫害壯思飛
蔡頭 勝得威 巴基一輸無運行
外疊蘇 巴雞 人馬角力直飛觀眾席
莫雅 太陽神 拉完高地之舞未
莫艾誠 垃圾
巴度 過30倍就要 熱無冷去中段變奏
吳長進 垃圾東 返去騎術學校
鄭朗升 一巴星過去
蘇狄雄 狄狄仔 靠師父開飯冷去
李寶利 老巫女婿 受傷個陣搞大老巫個女個肚
鄭雨滇 波幅系 聖氣凌雲 港產拉馬師

練馬豬
大摩 盃王 玩死步仔威仔 瘋狂底岀迫害馬迷
我蔡 神仙 玩死太陽神 當銳馬玩2 3年回鄉早抖
霍利時 浪費天份 隻隻都係爪皇咩 迫害我超 冷去 陷害潘明輝
高伯 黑仔王 無左大運財成季7下7下
咸成 請槍王 陰陰濕濕去
奸仔達 有名你叫 一場岀2隻睇你要邊隻
蘇偉腎 夜王 跑馬地先去
徐雨石 泥王 泥去草飛
肥鬼 肥仔 反去唱歌啦練馬無幾隻得
大告 無料 問細佬攞馬追w數啦
吳大夫 練馬當中醫 乜都調理好先去 幾耐贏一隻
呂健威 一隻當係寶 如意g1呢
容天鵬 垃圾 靚馬變廢馬
蘇Paul d馬來來去去3班
文家良 同新仔騎豬一齊9下9下
告仔 香港馬壇傳奇 亂搵人騎巴基之星
咖哩方 濕鳩王 一時強陣全晚都冇 一時無啦啦尾場爆一隻

贏馬救賀賢

笑撚左

秘密武器回到咁會唔會出事

雷狗wp

上次黑絲

秘密武器冇p戒賭

我估旌輝騂龍

我500p，都驚

錯了

子賤我屌你

4 8？

中1隻，冇錢分

子賤要咩

無人要？

唔中就戒

立此為證

買p可能有

原本想騂龍

挽留定

唔斬手指戒唔到架

其實大英雄做咩咁冷

爭啲中

子健要咩

唔洗挽留 祝中 將B

支持你戒賭

已GUN

黑心

2號

成班人同我一齊迷田 咩情況

香討張飛收幾多

2倍賭1000

冇計，各為其主，你中我唔中

星期日就大把人反

支持你

玩留

12檔，今日又唔利追

雷拉今場一定唔好上啊

最少6位數

但都著格

無啦，反正呢2日都輸7k

輸埋落唔玩了

因為準備去馬會翻工

12檔照要了
今日12檔都有馬贏

做咩位

腎仔：隻隻咁輸法都21蚊 佢騎牛都熱架啦

屌笑左出聲

何妖冷馬要大外檔

做IT

去撚左邊

呢場可以點補
過關要左手雞Wp

楊明倫渣車

請了？ 寫咩

反手左牙拉 同進w好難飛12

楊明撚搞搞陣

以後巴打放水

我隻7

4 12

20倍請給我

信埋雷神今場
想豬真係跳得

小氣佬

買田雷

見到雷黑曬面

揮闖 好慘個款

杜拜輸到依家喎

下個賽日的POST

唔洗戒

屌

請左呀 未知呀 PA位 下個月先翻工

買左p但win埋
不過過關總算正數

On99

?

炒飯拉停隻幸運日咁濟

屌 鴻福自己唔敢買
點知嬴埋

寫iOS 想轉工

幸運日 大英雄做乜9

ME2

屌你幸運日...

好彩都有第3

李寶利點買

中單T是否應該開心

跑到一半已經收左皮

正啊

今日我田食左春藥

應該都有贏

輸43 早知all in 田 騎c王

只係寫iOS ??
手足畢左業幾耐??

雞翼

拉頭馬有個紅衫鬼妹

秘密武器回到1.8 多謝

好彩早飛過關中左

WIN埋

出閘埋唔到欄就拉，痴撚線

將b

想喊 買左4，6，11
點知兩隻亂跑

上一次已經好
賽績派其實一定要跟 但唔夠薑

獎b

佢嬴返馬 我敢

三年

唔洗戒了

做咩

田草馬我主場

一樣諗法
要左其他馬
加上子健

有冇手足想反炒飯
買親佢例牌冇影

好多Agent都係搵寫Java

今年好似少左專搵人寫mobile

將B 去我到留名 OK

頂唔住w

唔好

雞翼冷馬好似麻麻

戒賭8

貼唔到

挽留

女朋友一早話佢收左啦
係男4場見香討所以又拖返姐

好失望 幸運日騎到咁

雞翼同西拉都好西
不過係一個係咁騎熱門 一個係咁騎黑馬咁解

我自己買左特務飛龍加聚歡笑WP
兩場無影我都知佢今日收工

加埋炒飯+部撚C+3極差
呢樣野唔係馬後炮 我上一次谷草C+3個POST講左最少兩次
前日個POST講左一次

唔敢賭沙田了
今個月玩左四個賽馬日 兩次沙田 兩次快活谷
然後快活谷兩次都贏 沙田就點買都輸

想知點解賽續派一定要跟

跑馬地易蠃過沙田

隻馬啲績一定識跟前守好位 上一次1000太短
仲要C+3一檔 如虎添翼

加陣啲馬好撚古惑 已經唔係得一個跑法
查下績 可能今次換個檔變返以前跑法